原來狗狗好怕龍翔道塞車

by my fd，你睇睇

其實打游擊一定要要諗方法斷龍翔道，今日見到天馬苑上面都好賤格放重兵，兩分鐘即衝到落龍翔道但手足完全唔知，我平時聽聽埋埋佢哋啲standby位根本就好靠龍翔道運兵，好少係九龍長放人，今日就算唔係主線都落重藥，佢哋應該真係好驚龍翔倒灌
識唔識人有lihkg acc推上去

重點：適當塞車可以阻擋狗運兵，唔係人做RB。

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

行動唔夠快 同埋唔一定要黃大仙出面封